From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: Cadwyd cynnwys gwaharddedig i'w adolygu / Banned content stored for review
X-%org-name%-EMFABox: generated

Mae neges a ddanfonwyd i chi wedi rhoi| Our message content detectors have
ein canfyddwr cynnwys neges ar waith: | been triggered by a message you
                                      | received:

   From: $from
   Subject: $subject
   Date: $date

Mae'r neges hon wedi ei chadw er mwyn | This message has been quarantined
ei hadolygu cyn ei dosbarthu.         | for review before delivery.

Os oes gennych unrhyw gwestiynau      | If you have any questions about this,
ynglyn â hyn, neu os ydych yn credu   | or you believe you have received
eich bod wedi derbyn y neges hon mewn | this message in error, please contact, 
camgymeriad cysylltwch â gweinyddwyr  | the site system administrators.
system y safle.

Bydd angen i'ch gweinyddwyr system    | Your system administrators will need
weld y wybodaeth ganlynol:            | the following information:

   Server name: $hostname
   Message id: $id
   Date code: $datenumber

--
EMFABox
Email Virus Scanner
%org-long-name%
%web-site%



